我諗大陸停電可能因為bitcoin急升

bitcoin 越貴越多機去挖,大陸電無乜儲備,而且一半miner 都係中国

發電根本無儲備依樣嘢，發電機一停就乜都停。
後備電源係用戶自己加
如果講發電儲備係煤/天然氣依啲原材料就講得通

用bitcoin買電番黎mine咪得,反正bitcoin咁值錢,再用電掘bitcoin變永動機

唔係因為打仗咩？

快打仗了,希望不要超過七天

btc插水即係點

有電了？

後備柴油發電機?

唔關事